而家去遊行就真係中伏喇

大陸就係想剌激下你地等你地發癲出去遊行，然後拉晒，今次出去真係中伏。應該相反，唔好嬲、唔好驚、乜反應都唔好畀，立法囉，睇下邊個大鑊啲？

自推。
今次需要嘅唔係遊行示威，又做多次遊行、被圍捕、被警暴，跟本冇幫助。對家驚嘅係外國同情同幫助香港，更驚嘅係佢地喺香港嘅投資等等。要諗諗國際線同經濟戰。

重點：行一步敵人估唔到嘅棋。
例如宣告勝利，成功攬炒。

練完兵,買新槍,變返十二個鐘一更,實係準備好晒

留名

尊重仲會出去的人
你唔敢出都唔好阻人
你阻都唔會聽

唔識講，我想屌柒樓主，但又唔知點開口講第一句。。。。。

好撚無力